被踩似哨牙蘇 雷莊兜寸嘴惹火

《2017香港小姐競選》前晚圓滿結束，現年23歲的雷莊𠒇（Juliette）打破試戴后冠魔咒，最終贏得冠軍兼最上鏡小姐，反而賽前大熱何依婷只得亞軍，伍樂怡更捧蛋，賽果引起網友熱議，有人質疑賽制，大批網友更狂踩Juliette的樣貌，指其牙齒相當「突出」，似足有「哨牙蘇」之稱的烏拉圭前鋒蘇亞雷斯！

雖然被網友狂轟，但Juliette心情未受影響，昨日在社交平台玩直播，用英語逐點反擊負評，起初她表示尊重大家不同聲音，其後愈講愈惹火：「不過講真，我唔係好Care，一個人要愛自己，我好知道自己價值喺邊！首先要多謝撐我嘅人，不過我真係覺得挑起罵戰嘅人好Sad，對佢哋好失望……佢哋話我好醜樣，I Don't Care ！佢哋淨係睇到我個樣，唔知我個人係點……你哋可以繼續講你哋想講嘅嘢，不過我唔識睇中文，我係唔會浪費時間去翻譯……唔滿意呢個賽果嘅人，唔通想我放棄后冠？唔會咁做囉……我會繼續做自己，唔會改變去討好其他人！」

有自信唔箍牙

昨日Juliette會見傳媒，對於父親被起底，她指爸爸不介意：「佢係個好開心嘅人，人人都有自己意見，唔可以取悅晒所有人，爹哋媽咪專程由東莞返嚟支持我， 爹哋話我跳舞好好同估唔到我唱歌劇可以唱到咁高音。（佢送嘢畀你？）冇，我都冇要求，爹哋好驕傲，有我呢個女已經好感動。（再同屋企人食飯？）佢哋返咗東莞，遲啲啦！食爹哋煮嘅咖喱！」

對於負評如潮，Juliette表示中文不好冇留意，而被指似蘇亞雷斯，她說：「唔會唔開心，好好笑，唔會理，對自己有信心！（入行會箍牙？）冇諗過，我覺得我笑得好燦爛，我夢想入荷里活，想拍超級英雄電影，外國人唔介意，自己好驚做手術，所以唔會啦！」提到與鍾鎮濤女兒鍾嘉晴是朋友，對參選是否有幫助？她說：「唔會，朋友還朋友。（有冇透過鍾鎮濤認識陳百祥？）我（之前）冇同陳百祥見過面。」

認錯「嘟嘟」係阿媽

對於網民質疑賽制兒戲，Juliette指評判專業，又自爆母親跟星級評判鄭裕玲一樣叫「嘟嘟」，故分外親切：「我喺台上有個錯覺點解阿媽坐咗喺台下。（鄭裕玲知？）唔知，未有時間傾過。」Juliette出席完活動後，獲大會安排車輛送返酒店，落車時她一袋二袋狀甚狼狽。

此外，前晚完騷後Juliette受訪解開名字「𠒇」字之謎：「我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我個名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，遲啲會去改番做『兒』！」她返回下榻的炮台山某酒店，未見家人迎接，笑言最想食炸雞慶祝。另外，通訊事務管理局昨日收到20宗有關港姐的投訴，主要投訴賽果不公。

牙蓋仲未狙擊完

不過我唔識睇中文，我係唔會浪費時間去翻譯

香港小姐唔識中文

屌，原來文盲嚟

自己有問題仲理直氣壯

佢個兜字都係唔識中文出現

豬兜

如果真係唔care 就唔會掛係口邊

都做左冠軍啦 如果大方d回應 仲可以乘機加分

愈大反應愈俾人玩

一個大陸臺 當然有大陸文化
你想要求D乜？

點解冇人同佢慶祝

佢個"兜"字倉頡點打

俾著係我都嬲啦

不過講真，我唔係好Care，一個人要愛自己，我好知道自己價值喺邊！
呢句真係世界級

港女心態 唔識中文係人上人

外國人不介意？

你有佢地咁我就真係不介意啦

拍唔成荷里活啫，遲下可以拍星爺嘅功夫2

竹田竹山

唔撚識中文咪撚選港姐啦屌
呢度香港呀 用中文架

呢度冇人識中文

好撚慘 自己慶祝

趕時間，追和only

...

嬲到

好似係猁對車
佢跑左去車迷果邊
隊友係猁迷果邊

擺唔care但又要屌，點夠波台手足玩

搵人打英文佢睇

真係好撚on9 係咁強調自己唔識中文 將無知當做個性 美貌與智慧並重

同欣宜一樣

認真，牙蘇順眼過佢

唔care人點睇就唔會入娛樂圈啦

做明星就係想人人都care你

唔怪得牙so今年踢波咁廢，原來去咗選港姐

唔怪得出走啦 利記都冇人鐘意佢

match

Cool牙都叫手術？

我對港姐冠軍個印象仲停留喺郭藹明嘉鳴同海味仲有fyy

竹女竹山

JC

屌你老母哨牙靚仔咁多
條撚樣企撚開d啦

兜字我識打

牙蘇順眼好多

佢哋話我好醜樣，I Don't Care ！佢哋淨係睇到我個樣，唔知我個人係點

香港小姐唔睇樣

唔睇樣呢句我認同wor, 睇樣既話幾時輪到佢做啊

議員：不要將問題政治化
選美冠軍：唔好睇樣
香港真係愈黎愈搞笑

選美唔睇樣睇乜
智慧佢都冇啦自暴其短唔識中文
香港小姐唔識中文屌你老母

兜兜嬲豬

有無片

唔好醜化牙蘇好啵